香港唯一屌打到彭于晏既人

睇睇下又真係幾靚仔
仲有幾分似eddie
不過唔係幾夠男人味
反而有浸hehe味

應該唔係基掛，周不時就見到八婆雜誌又報佢食女

佢啲帶有abc口音既廣東話

葉倩文當年咁正 信囝頂唔頂得住唔掂繼母？

OK

朝偉呢

呢張好有呀lam後生的影子

佢呢個頭 呢個樣 好似一個人！！
但我又講唔出佢似邊個

搵朝偉比？
彭彭連佢車尾燈都見唔到

莎莉

係有幾分似小斌女

睇相就差唔多
行埋一齊,我諗彭于晏高林德信一個頭

矮撚黎架？高佬樣喎

彭彭對眼靚過信囝好多不過

其實條彭于晏有咩特別 ... 求期係街都執到件係咁 ..

你係街執到件我比$1000你

睇怕連登囝個個一定係米9大隻佬巨撚 fg 50k加無敵電眼
成個梁朝偉咁款啦

唔靚仔咩。。。咁都負皮

好型呀 濕哂啦出哂水

咁惡

原來佢有酒粒仔。。。

好想射哂我啲精落佢酒粒到。。。

信仔真人好撚矮
唔信自己去睇睇

有冇170

用不著吧 點解佢咁多負皮

鄭伊健

Alex b

浩南
好撚靚仔呀！！！！！！

吉b識野

睇你名 又記得你無限吹 偉仔

鬼咩 個個post都有人提朝偉

我愛朝偉

朝偉唔可以同佢地比
兩個level ok?
神聖的香港影帝

早 d 訓啦 你累啦

我真人型過佢

乜水

林子祥個囝

但係得170

夠做啦
我願意69 我

彭彭有180咩

林子祥後生個時係點

佢前面果兩隻牙好可愛

Google啦

想同alex牙交

冇諗過德信竟然咁多負皮

唔矮喎應該 見過好幾次真人 應該大約有175以上

咁撚靚仔，170都夠做啦

有冇人識信囝真人？有冇爆料

要紅就一早紅左啦

有人識架。。都。。

做野接觸過，幾有禮貌

真人靚唔靚仔？？

好撚靚仔，嗰陣仲留緊長啲嘅長髮，著乜衫都型

佢長頭髮有鬍鬚真係好撚charm

德信有冇上連登呀 叔叔想吹奏你呀

佢個樣好似好多靚仔男明星mix埋咁既樣

我愛德信bb
不過佢長髮最正

佢個look好似一個人但唔知似邊個

原來德信囝有fans的

有幾分似哥哥

。。。

你講中了 好似大富之家既哥哥

德信食唔食男fans?我係到呀

呢個look真係好撚掂呀 對眼

德信唱英文歌好好聽。。。。

好撚型

屌你老母 打你老母

想同德信食包食腸。。。食埋佢條腸

咁撚惡做咩姐

好靚仔

流濃臭代閪吳千語又出黎

臭化閪

吹奏完了 我接受不了咁多負皮 唔提佢了

成隻giwawa咁嘅樣

佢好似有1對1嘅瑜珈堂

狗衝先！！！！！！！！！！！

邊撚到似芝娃娃

咁靚仔都捧唔起 又唔係洪欣咁撚樣

佢好有型，有種味道，不過高度欠奉

冇個種油頭粉面味
但真係唔夠男人味

吳彥祖唔係香港人咩

吳>彭
唔洗比

所謂相由心生，睇一個人型唔型靚唔靚仔除左睇客觀條件之外仲好講氣質，香港之所以冇咩新一代既真男神係因為社會風氣越黎越差，質素又越黎越低，好多男藝人就算個樣掂，但氣質唔掂都一樣比人笑mk柒頭，上唔到大場面

可唔可以貼啲lisa姐黎睇

咁你覺得佢mk柒頭？
我覺得算係咁啦 好型 有味道 靚仔

咁咩叫唯一

佢短頭髮真係差咁啲嘢咁

Lisa???????

吳>>>>>>>>彭=林(掹車邊)
唔同level點比
唔好話用我朝偉比

冇諗過佢長頭髮咁撚好睇

你中文差定我閱讀理解差

應該係我中文差

德信呀

Ig story個韓狗頭唔掂喎

佢真係好撚正 不過真矮 銅鑼灣見過佢

好想奶佢啲鬍鬚

咪玩喇 彭彭正咁撚多 型咁撚多 依個邊撚個識佢？

又擺我老公出黎！衰鬼

彭彭有樣 有身材 依個得樣渣

唔係呢都叫有人識既。。。

信信都幾大隻架

自做味濃

Up乜？

又話香港冇邊個上到大場面，呢個都嫌三嫌四
搵坤哥囉，大歌星

屌你老母打

痴線，淨係身形高度彭已經完勝

都幾靚仔
但冇乜主角相
似大台啲二打六

呢張相真係無撚敵呀

呢句又幾岩

個樣有陣7味 留長髮留鬚都冇種成熟男人味

絲打你食開咩級數 咁都有浸柒味

Btw agger冇男人味

谷阿莫

乜撚野呀

身高已lose

好靚仔囉......

只限長髮

宇宙第一on9

屌你老母想點 又留

德信我永遠g持你

this is Sparta 變 屌你老母 加個"閪" 啱口形啲

負皮邁向300....

死支那樓豬 屌你老母打乜撚野？
返上去做雞啦垃圾
幾時跳樓死？

我諗有偷j

收皮啦垃圾 幾時跳樓死呀？
千祈唔好比人起底呀，見一獲打一獲呀
垃圾支那狗

彭神地位無可動搖

死支那狗 屌你老母打乜撚野
問你幾時跳樓死呀

你全家死先都未撚輪到我啦

彭于晏吹大左

我都覺...但好正

都啱
你條支那廢閪比車撞癱瘓死唔去，成世生活係痛苦之中
支那垃圾扺撚死

公司有次活動請佢黎 真係靚仔到爆

勁hehe喎佢
佢以前拍盛裝舞步仲要做乸型

除左唔夠高？

大台個套？未睇
有夏薇

梁朝偉？

朝偉is god
冇人似佢

講起小斌女 由細到大都俾人話同佢好似樣 利申非gay

咁巴打一定幾靚仔

樓主支那廢閪比車撞癱瘓死唔去，成世生活係痛苦之中

樓豬係支那垃圾

講起陳家樂 以前做盛裝個陣真係眼前一亮 靚仔過立立

仲以為你講trivago, 仆佢個街

有D似二宮和也

佢同游學修拍過gay片，尺度幾大下

Trivago條友叫乜名話？ 認都唔認得

屌

真架？叫乜
有冇春光乍洩咁

叫愛不難，youtube就有
有床戲有浴缸戲有kiss

哇屌
睇下先

之前喺街見過，真喺好靚仔又好好人。

嗰日我俾個奔跑緊可能去追巴士嘅人，從後撞跌我，嗰個人秒速已經消失咗，就喺我嘗試企返起身時候（因為個衝力好大，我對膝頭流哂血好痛，要慢慢企），

有個人行埋黎問我有無事，扶一扶我慢慢企起身，仲俾咗張紙巾我抹走擦損嘅血，

我企好後望清楚，先知喺林德信，我諗我當時塊面應該超紅，佢個笑容真喺好吸引。

我165，佢高我半個頭，應該有174咁上下，佢真喺求其t-shirt牛仔褲已經好好睇。

之後有2次，因為工作關係同佢有接觸，佢對個個都好有禮貌。

佢仲認唔認得你？
好撚似ff愛情故

呢個樣係日本一定紅透半邊天
之後有個日本街訪問香港男神，大部分揀佢

日本中意花美男

咁都叫花美男咩 又長頭髮又鬍鬚
好靚仔呀屌

花美男留左鬚都係花美男

麻甩佬冇流鬚都唔會係花美男，明？

認得，因為我跌倒後4日，已經因爲工作而見到佢，當時對腳仲痴住紗布，佢見到我就同我講每日要換紗布，返到屋企沖完涼要乾哂先好貼返嗰啲，佢真喺個人好sweet，就算對啲茶水姐姐都好好，會自己親自買埋嘢食請佢地食。

我覺得佢唔算花美男喎 點睇都好撚man 係型個type啦
佢似山p type

痴撚線 仲唔愛上佢？有冇諗住溝佢？

德信原來咁細心咁好人屎

哈哈，我邊高攀得起，諗都唔會諗，不過有行動上有聽佢啲歌。
話說其中一次我做嘢，佢喺休息室等緊嘅時候唱歌，真喺幾好聽。

好撚正呀絲打

人地女友余香凝 幾識食

幾靚女

新一代男明星真係冇乜

青靚白淨路線居多

彭于晏靚仔d啦！

彭神喎

有冇例子
香港真係諗唔到邊個，高大靚仔又夠charm既

你個名

香港新一代男藝人我只係諗到洪永城

小王子=

係好靚仔 但彭于晏一定屌打佢

Ok....

咪玩啦屌 哩d實力派黎

我講緊偶像派

好撚靚仔喎 tony

我唔熟悉佢，不過至少嗰幾次見到佢，對佢印象都喺只有加分。

其實因為屋企人同工作關係都接觸過一部分娛樂圈嘅人，有遇過一個唔出名嘅，會當人工人咁，無啦啦將啲衫同個袋飛埋嚟叫人幫佢拎，又多多要求，又見高拜見底踩，見到高層就笑笑口，見到工作人員就當佢地狗咁鬧，扮哂大牌。

亦遇過一個女仔，幫佢做嘢差不多2年，佢唔算出名，但個人心地好好，會私底下做義工，見到流浪貓狗受傷，佢會帶佢地睇醫生，仲會帶返屋企照顧。

而且好有教養，對所有人都客客氣氣，
可能因為家境好，一直都算無憂無慮（以同佢認識2年，會講下心事而了解到），

所以諗嘢都幾單純，對朋友好好，之前俾個佢當喺好朋友嘅人搞到無咗幾個jobs，佢都無怪過對方，只會覺得喺自己唔夠好。

我幫佢做嘢會好有禮貌又會唔該前唔該後，收工夜咗，我無揸車，佢專登兜路都車埋我返屋企，我真喺覺得佢嘅靚喺由心而發。

香港之光=tony hung

絲打 我極度懷疑你已經愛上左佢
仲要好深個隻
有冇諗住出下書？

兜埋你返屋企又傾心事。。。

矮撚

駁唔到

佢高你半個頭會有174？？？
佢個頭咪好長

幾時過數

陳偉霆都屌打佢啦

下 陳家樂黎架喎

舞技？

永城呀永城

Joey Ma?

邊撚個？？

睇完上面位絲打個故事，我正式宣布我已愛上林德信 好想同佢格劍互射兩次呀

又同我爭仔

還怎麼捨得放下美！

咪傻啦
偉霆全方位都屌打佢啦
依家佢係國內最紅既小生之一喎

又要唱了
即使世事再。。。。

你出去講話陳偉霆屌打彭于晏我驚你個post負皮1000

晏晏一隻手都打撚死隻濕鳩william啦

偉霆重心放係國內
你唔試下話係百度開post 睇下邊個多人撐啲？

啲負皮 不忍直視

百你老母度咩
屌 原來祟強

崇咩強？大家都係中國人 支持返自己人有咩問題？

之前做銀行遇過佢黎做野
排左成粒鐘先到佢,唔單指無埋怨仲好好禮貌,又型又靚仔
屌,咁撚完美

你慢慢打飛機

身高輸左啲
德信呀有冇人捧紅你呀 我係你既痴心情長劍呀

個樣搭夠啦

做咩

岩呀

香港唯一想屌打到彭于晏既打手

宇宙第一美人

矮就係原罪
靚仔都係咁話

我覺得佢靚仔過彭于晏

喺個女仔嚟，因為當時都夜晚11點幾，我住港島，當日做嘢地方喺新界，佢怕我等車返到屋企好夜，同埋第二日佢放假，但我9點就要返工，

所以車我返屋企先，都有喺車40分鐘車程傾下心事，佢真喺好好。

無愛上佢咁誇張，只喺覺得佢性格好似幾好，唔會呼呼喝喝其他人。

我唔識睇幾高，我都喺估大概咁上下，因為有朋友174-176都喺高我差不多半個頭。

打你老味飛機咩 反駁唔到就收皮啦

On 9

輪廓比一般人深 間唔中會俾人問係唔係混血兒 女仔fd岩岩識既會mean我係咪整過容

可以挑機

頭髮再長點個陣更正

劉思亮sunny屌打佢

ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด

靚仔到 可惜矮

佢著左增高鞋墊有17x囉
佢矮仔一名

好撚好笑，爭幾皮

林德信冇鬚唔得

矮真係致命傷

屌你好撚靚仔
勁鍾意呢啲look 長頭髮+鬍鬚